乜撚野必買手信小熊曲奇

岩岩睇到ig有post講香港必買手信
之前經過尖沙咀又成日遇到大陸大媽問邊度有得賣
我撚知咩！都唔知邊個何年何月吹奏出黎
其實有冇人真係食過？
可唔可以分享下食評

係幾好食 牛油味好香
但係真係唔知幾時開始變左香港必買手信

真係幾好食 好似叫咩Jenny’s cookie
但尖沙咀好多假野
見過人買完之後發現係假 想換
但係個南亞人唔比佢換

珍妮曲奇，地位等同許留山，得遊客買

許留山好多香港人食喎
珍妮曲奇我諗7成香港人都未食過

但係幾好食喎
不過有反式脂肪 唔好食咁多

要去藥房先買到
香港人?

香港人自己都未未食過，亦唔知咩來頭 咁都可以話香港手信

未真係吹到必買之前食過幾次
係好食嘅 好撚香牛油味 好鬆化
只係一食落去雖然唔覺得漏
但你會知道係落咗好撚多牛油去整
先會出到呢個效果

延伸討論：遊客嚟香港應該買啲咩做手信
好多香港特色野都係要即場食，例如菠蘿油、奶茶

上年我女朋友黎香港都話要買
我個陣完全未聽過咩係小熊曲奇囉

但係尖沙咀周街都係
同埋好多假貨既 好似話有一班大陸狗會回收D罐做假貨
我女朋友就買左幾差唔多10罐返去台灣派
真係好痴線

其實係喺中國出左名 藥房先開始賣
以前只可以喺專門店買 都叫出名 唔好咁孤陋寡聞啦

其實香港人係叫開jenny cookie

師兄坐左幾耐？

係有呀,但以前唔出名喎

藍罐屌打咩珍妮曲奇啦

珍尼？好多年前台灣吹奏,依家變晒蝗去排

上網GOOGLE SEARCH香港手信
得十必買一定有依隻COOKIE

都唔知係咪黑箱作業
其實個COOKIE有咩咁好食?

利申:未撚食過

我見過JI NI

有蝗問的話,你點佢去元朗買丫嘛

GOOGLE 頭幾個都係收錢賣廣告
聽都未撚聽過叫香港必買

係當地D旅遊節目吹奏.
好似以前去台北, 買老天X鴨舌一樣
都係受D節目影響.
台灣跟本大把好食過佢, 又平過佢

呢樣野真係好撚on9...

十年前就好食
早年幾兩年年見上環果間執咗
揾夠？

一開始係喺赤柱賣先
之後撈唔掂執撚左就搬出黎市區做
除左個罐得意D之外，完全唔好食

好奇怪咁多人無食過？
年年過年起碼收兩盒

曲奇四重奏好食好多

咖啡味曲奇幾好食

仲未執

中學秋季旅行去赤柱買過
係好鬆化不過好膩

我之前經過幾次都見佢落哂閘

tempo
世界上最好的紙巾

因為先進國家都自備手巾

呢個好笑

TEMO 紙巾?

根本係啲人老作吹出黎

識貨，不過愈來愈貴

見過有間叫J's cookie
仲有間叫丹尼

乜鬼野曲奇，香港無牛油無面粉都有曲奇做手信

藍罐 +1

證明只要宣傳做得好
假話都大把人信

牛油粉一堆

味道還好，只係特別鬆散

依間嘢用嚟呃鳩蝗蟲㗎咋

好撚難食，陣油味好怪好重口味

唔單止大陸人 架妹都好鍾意

我條女好撚中意食 佢話佢果邊人過嚟香港係必買，好多人唔識香港有魚蛋，燒味菠蘿包呢d美食，但一定知道嚟香港要買珍妮曲奇

利申：女友韓國人

韓國啲fd成日話好想食珍妮曲奇
講真我自己都未食過
有一次個韓國fd生日我唔知道邊度有得賣珍妮曲奇
最後買咗藍罐曲奇

好耐之前有人比左盒,唔知咁出名,食左啖,成盒dup左

好撚多老翻

香港人食最多係藍罐曲奇